點解可以開咁撚多錢大媽、包點乜乜、兩餸飯嗰啲。

尤其喺錢大媽，就嚟開到7仔咁。
而家去到邊，區區都好似返撚到大陸咁，好撚憎。

紅色資本

仲有絕味

做數準備上市

錢大媽

廢老至愛

咁都唔明？
肺炎、限聚令、禁堂食 整死晒香港小商戶
咪紅色資本進場🙂